侵侵好大機會冇啦

學下睇英文
唔好下下靠fake news

可唔可以簡單解釋下🙇‍♂️

已封鎖會員 抽水真心膠

On撚9

人哋DNC全職打手

u r fake news

點解傳媒唔改標題
其實係受恐嚇下移交
已經fact check到

即係侵侵係被迫移交政權，唔係自願移交政權

[持續慎防五毛左膠帶風向］美國聯邦總務署只提供選舉後財政資助，唔會確認邊個係下屆總統。

其實你想知美國選舉情況 可以睇官方原文
睇FAKE NEWS只會導向你走極左果條路
所有新聞都有取向 同等緊文匯報差唔多

其實票數不相上下

拜登都唔見贏得好風光啫

侵侵輸咗係無知嘅美國人手上

登登好大機會冇啦
已FC

結果都係開始移交